今日有事去唔到 但我個心同大家一齊

加油! 小心!
be water and drink water!